[公售7月5日] GOT7 香港演唱會 2018 [8月24日-星期五]

GOT7 香港演唱會 2018 消息!
演出日期: 2018年8月24日 (星期五)
傳聞門票價錢: HK$2380 / $1680 / $1380 / $980 / $580
演出場館: 亞洲國際博覽館 Arena
傳聞公開發售: 2018年7月5日10am起 購票通 Cityline

GOT7（韓語：갓세븐）是韓國JYP娛樂於2014年推出的7人男子團體。成員有Mark、JB、Jackson、Jr.、Youngjae、BamBam、 Yugyeom，由JB擔任隊長。

GOT7 出身於韓國娛樂界三大巨頭之一 JYP娛樂公司，是JYP 時隔6年再次推出的男子組合，更是JYP 首支HIP HOP 團體。成員來自韓、美、泰、港四地，當中最為港迷熟悉，定必是隊中香港土生土長的前港隊劍擊選手Jackson 王嘉爾，港迷明言已做好準備迎接Jackson 回家!

有網話改左期
係唔係真？

公售日子***

改左期, 未知幾時

咁耐都仲未update

未有更新

有ig話聽日

GOT7 香港演唱會 2018 售票消息!
公開發售: 2018年7月17日10am起 購票通 Cityline
方法1) 網上購票:
方法2) 電話購票: 2111 5333
方法3) 門市購票: 通利琴行及其他售票處

冇人睇？

好似又改期公售

其實係咪唔想嚟香港

其實係揾唔夠贊助。

Lm

又改？

終於有消息

[CONCERT INFO]
- GOT7 2018 WORLD TOUR 'EYES ON YOU' IN HONG KONG
- 2018.08.24(FRI) 20:00PM(LOCAL TIME) @AsiaWorld-expo, Arena

[TICKET OPEN]
- Ticket Open : 2018.07.27(FRI) 10:00AM(LOCAL TIME)
- Website :
- More Info :

有無巴絲搶到

完全入唔到

Same 9:30 已經話busy

絲打買到未？

未
無入到過

巴打買左？

巴打揀唔揀到2380

個網真係好痴線

有冇巴絲想要 可以幫買

有啊

巴打仲可唔可以幫買2380

巴打可唔可以幫買

已幫另一冒打買了, 抱歉

巴打頭先係幾點買到咁勁 唉

cap圖時間

2018-07-27_12-25-58

好勁！！！

updated

巴打
可否幫忙買一張2380

仲有3張

巴打撞網好勁
之前子華又係咁
運氣

巴打依3張要唔要,可唔可以俾一張我

太多人搵我訂飛, 3張都HOLD晒, SORRY

4張 2018-07-27_13-22-12

好勁

2張 2018-07-27_13-26-29

仲有 BLK C

1張 2018-07-27_15-49-43

3張 2018-07-27_15-52-09

980,1380有冇人要

屌我唔知開左賣飛 岩岩買1680個queue number後到仆街

咁失策